当农民们认定这些男孩工作不够努力时，他们“被鞭子和树枝打了一顿”。最高法院将做出裁决：大巧克力会被指责为儿童奴隶吗|Vivienne Walt | 2020年11月26日|财富
今天，射程是最重要的选择，当代的衡量标准是你的鞭子在一次冲锋中能走多远。福特的电动野马Mach-E获得了EPA的官方产品系列——乔纳森·M·吉特林（Jonathan M.Gitlin）2020年11月23日（Ars Technica）
李明博很聪明，在他想要的时候很有魅力，他更喜欢在幕后操作。投资者从一家有时无法支付医疗用品或救护车汽油费用的连锁医院提取了4亿美元
她变成了一名士兵——买了一匹马、一个马鞍、一条缰绳和一条鞭子——花了半节的时间。木兰的历史，从6世纪的民谣到迪斯尼的真人电影《康斯坦斯·格雷迪》| 2020年9月4日| Vox
“我只是觉得她已经在国家舞台上接受了考验……而且她很聪明，”在由OZY联合创始人兼首席执行官主持的Carlos Watson秀的最新一集中，Caraway说。为卡马拉·哈里斯|尼克·福列佐斯| 2020年8月17日|奥齐铺平道路的民主党内部人士
再说一次，我不知道众议院多数党的鞭子斯卡利斯或奥巴马总统本人。Jeremiah Wright牧师比Scalise | Ron Christie | 2015年1月2日| DAILY BEAST更糟糕
就在新一届国会开始的前一周，新的众议院多数党鞭正在为他的政治生活而斗争。排名第三的共和党人承认与白人至上主义者会议对话| Tim Mak | 2014年12月30日| DAILY BEAST
考虑到他们把这个项目赶到终点的时间是多么少，他们完成了很多。Elvis Costello、Marcus Mumford和其他人众包了Dylan的专辑《马尔科姆·琼斯》| 2014年11月16日《每日野兽》
他可能缺乏领导力或尽职调查技能，但他有能力鞭策媒体屈从鞭打它日本首相安倍的恐怖内阁|杰克·阿德尔斯坦| 2014年10月24日|每日野兽
然后你会拿出你的iPhone，调出你朋友写的链接到E！詹妮弗·劳伦斯和克里斯·马丁夫妇|凯文·法伦| 2014年8月15日|每日野兽
Q是一位女王，她穿着一条丝绸的便条；他是个强盗，想要一根鞭子。男孩和女孩书架；《性格塑造实用计划》，第一卷（共17卷）|
他五岁时也穿着方格呢短裙，留着长长的卷发，手里拿着鞭子。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
作为总司令，波拿巴暂时握有鞭子，可以用严厉的谴责来表示他的厌恶。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森
对这位鹰头鼻子、铁眼睛的军官的记忆像鞭子一样鞭打着他。这位军官在二十四小时内从库纳尔骑到米鲁特。红色的一年|路易斯·特蕾西
她傲慢地向他点了点头，用鞭子抽打着她的马，一会儿就消失在一片尘土中。祖先|格特鲁德·阿瑟顿